[Playoff] LA Lakers 湖人光復香港討論區| Mamba Forever之JR快躝 (207)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

睇返上面古推占守波真係好不可思議

感覺波心b走咗之後，古先開始奶得勁

Ad 古 阿叔 KCP唔打

LBJ 屎綠打上半場

冇古訓得了

又有得睇屎綠炒成點

Vogel話要俾大摩同Dudley練波先唔出古仔

Dudley練乜撚波牙
又老又肥練下左勾拳算喇

你舊年冇睇佢打playoff?

我只會睇湖人波

有無人睇波？ad傷左？

前幾場廢得滯比人雪

3分湖

大摩wide open 2中2

打得hea撚到

THT 做乜尻

Playoff可唔可以都係咁

直落睇rb岩岩好

大摩啪咗春藥？

廢老今場Hea得來又幾醒神

比jr出唔好比tht出啦好嘛
Tht好鳩kick

好撚痴波打 好心做番off ball 俾LBJ key

JR上來了

侍有料

尾場先咁準

三分湖

真 廢老一開場已經係咁卡位
佢都唔醒水仲係咁霸波

Jr都守得死人

一節八粒三分

係咪jr入湖第一球三分

3pt 8/13

JR第一球三分？

屎綠同cook都知唔準少出手

條talen一定係啲唔好怯聽太多，以為真係係咪都自己嚟

Feel到今場侍仔+JR可以J出血

係 之前8投0中

j下好

playoffs嘅防守最多得侍有d貨

侍都九成含
頭兩輪邊隊贏都有all star後衛

下季buddy trade green

Dudley 啲腳步真心慢

廢撚到
成隊老人院咁

廢老三分絕招重出江湖

奶終於有返少少停賽前嘅準度

屌 燈咗

笑撚左

笑能左

廢老

hea 撚到

好好地鋤樽唔得

燈撚到

廢老玩撚完未

其實king明明人腳唔錯，bogdanovic, fox, buddy, jabari

關唔關個教練事？

又來了 廢過JR

好地地唔得嘅

死廢老揸流攤

冥想做唔夠

傾屎太廢唔值廢老發力

cook個lob又係，完全唔到位

廢老心諗 灌都廢事驚鋤親隻手

唔講以為睇緊學界

1500萬！
放佢射

好似又禿咗

失眠睇閪波湖算

放人射3分

咁快已經俾人射撚到90分

3分準撚到...

比人三分中出

無論打強隊定弱隊
對家d三分都準到傻西咁
隊隊都5成

已經想象到打拓會點
外線係咁比人撚狗顏射

得罪講句
Jr真係打第3梯隊都打到隱形，廢撚到喊

...

猴都幾撚癲 比人橋住咗隻手都可以tip個板仲要扯埋果條友一齊郁

又輸

一條心，撐籃網

都幾chur下，以前都有段時間抖下

viu會直播

笑能咗 傾屎都豬

兩隊都準撚到 feel到而家隊湖打呢兩隊都危

網隊係咪有心害我湖？
KaiV KD一齊唔出

?

因為停賽期已經抖夠

Levert勁撚到
下季一開波就3巨

whiteside 都有火,點打

說好的cj傷撚左
係咁入中距係咩事

真係要睇LBJ playoff咩料
有返前年playoff mode真係冇嘢驚

三分輸撚死

Dame痴線

上年playoff mode呢

隻dame好癲

冇冇ab0 對位 仆街了

隻Collins 廢到
我地放大摩都屌打
再放AD 5號位強姦Nurkic

按今日狀態
鳩猴應該俾白邊強姦

上mcgee同白邊鬥智商

贏緊me

其實拓荒者防守真係好差
雖然會難打 但真係冇咩可能黑八

我反而覺得gary trent會爆死湖d bench

湖d人入到波先得架
湖三分wide open仲差過dame 急停long 3

佢個3號位應該冇人守到奶共嘅

Levert真係上籃Buffet

湖人會唔會網都打唔贏

lavert 勁撚到癲，D波又舒服

下季轉會
我開藍網post
希望大家捧場

kd Irving lavert 下季champ jor

右手dlo, 新b仔，lavert， 爆炸
我老母帶都champ

白邊好撚勁
湖人邊個可以同佢對到位?

me

比人黑八了

都無人守到dame

停賽前咪輸左比網

人地巨星唔係場仍然打得出色
湖人無LBJ AD 可能 只係D league球隊級數

網好似仲勁過停之前

老8被黑了
我本來諗住轉粉
再諗下先

dame 好有球味

雖然會連melo都見唔到
不過更加唔撚想見到懷才不遇個樣
網可唔可以繼續打爆拓柒

很dame 自己打波

d人夠話ad加lbj champ咗啦

好矛盾,唔想拓無playoff打但又唔想打拓

網加油呀

Dame time

dame

rapper

來了

由赤道射向北極

Cls Dame勁到...網隊加油

Dame time 仆街啦

Dame 真係cls
唔到你唔服

dame如果守波再精神啲
勁撚過巔峰咖哩
咖哩啲剷底冇佢咁勁

Dame如果入唔到playoff真係好唔抵
但係唔想湖比呢d dame time射死

準撚過我籃底

Holy shit

CJ好心喇

重以為打緊po

屎綠屌打佢啦

斷左骨都打成咁算係咁

Cj唔係到 dame仲早開火

原來帶傷上陣
Respect 了

網連炒3球
救咗拓一命

拓d防守

高強度既波真係好撚正

trent 5犯對住levert乜都做唔到

已經幻想到kcp俾幾多個3+1 dame

撞撚傷佢算。。。

大家喺度扮拓粉
但其實都喺度等緊佢輸

拓8了

啲籃板想點…

Dame真係好完美

好想要dame廢老單換得唔得

屌

太陽又係慘8連勝都追唔番

booker幾時去木狼搵埋d frd子打波

黑8喇

驚西咩
我湖打柒拓啦

好緊湊 但打拓驚西咩

最後一球睇到好緊張
點解levert唔換隻trent打
直接剷入去近射

有冇人開個盤dame一場可以有幾多個3+1

Kcp一個都4次啦

如果dame有廢老的傳球視野同技巧，就完爆廢老了

我湖無了，實俾Dame射死

照換,起碼dame唔會妹波妹淨兩秒傳炸彈

隔離po反湖呼聲高漲

我都想古狗準到可以同dame搶分
咁就直接champ了

而家即係點 打熊定拓？

熊同拓打生死戰
因為熊9th, 要連贏兩場先可以做8th
因為拓8th, 贏一場就得

明白 thx巴打！

湖會幫老大傳人報仇

有冇人知常規賽湖對拓幾勝幾負

美國時間

湖2勝1負

2-1 輸個場係Remeber Kobe個場

但我哋之前打拓對面係冇Nurkic

唔驚，近幾場好廢下

想知rr9同牙叔有冇得打
唔想見到個tht po有得上

我哋近幾場仲廢

復賽以嚟冇好過

衰啲講句 tht當撚咗自己仲喺豬league打 隊波圍住佢咁
佢除咗手長之外仲有啲咩硬件好囉 但唔識用 攻防都零用

RR9 應該要第一輪打到6-7場先會出到

Playoffs會收緊rotation THT再等多季啦

對塊嗰場幾順
係防守再執下

今朝唔計啦，明hea

tht真係幾肯定唔會出

未驚過

一個46th pick黎講,打得唔錯啦。
空曬唔射咪仲衰,反正只係勝負不重要嘅seeding games,
咪比佢攞下經驗。

有更好嘅新人佢就88 睇唔出佢有咩未來

第一輪可以打拓荒者呢啲=西岸top 4-5球隊打雖然驚險啲
但起碼可以逼翻佢地個態出黎

就算比人黑咪撐翻拓,Lillard呢類球風真係好吸引人

反FOJ反埋湖真係理解唔到, 成班小朋友On9, 講乜美心事件比喻都唔撚啱, 美心個太子女立場同FOJ個立場好明顯都唔撚同, 美心賺緊香港人錢, FOJ又賺緊香港人錢? 反鳩佢有乜用? 隔離post真係好多傻鳩

可惜湖人黎緊幾年都唔會有太多靚pick
應該AD個交易時候差唔多用曬做籌碼

隔離po全部反湖都因為rmbj
占只係條仆街偽善撚 但NBA咪一撚樣
成個nba敢屌維尼可能得kanter同morey
奶共就要屌湖 咁洗唔洗quit NBA

利申 反占湖迷

關咩事
本身湖就多傻西反

提外話, 想問下太陽有無得打playoff, 依加唔係咁明個局勢係點

冇
灰熊同拓爭最後一個名額

咁都幾可惜, booker著晒火都無得入playoff

LBJ唔使呢啲政治野已經多人hate
唔好唔記得呢幾年幾多「新」勇士迷

冇得打 熊腸一樣勝率 但熊打腸熊贏多 熊係第9

是撚旦啦, 新仇舊恨疊加

好人好姐邊會唔反隻奶狗

係 太陽同拓荒者打名額爭奪戰會精彩得多
只能怪佢地停賽前打得太差

其實有幾多湖迷會鐘意占 廢老籃球上我唔質疑啦
但用名人嚟計 咪同果堆標榜女權乜乜乜 但關rmb事就一律睇唔到嘅偽人一樣 收皮啦

咁無計啦, 太陽入到playoff真係分分鐘黑8, booker場場都咁好波

其實都唔會
陣容上腸深度>拓 但書人爆分能力<dame
加上經驗乜乜乜果啲唔講啦

熱火迷廢老迷到依家
如果佢唔奶共真係好完美既nba門面
又愛家打波又好top又肯幫力架出聲
但奶共個下就真係唔屌唔得

咁香港好多本身都值得尊重敬仰嘅偽人歌星啦
今年一提起社會就露晒底變過街老鼠

冇辦法呢個係香港既政治環境
D人話佢係rmbj奶共我都會屌埋一份
純粹就係睇唔過眼有d真係為反而反
又話佢上年一打西岸就柒又抱團又6亞個d

其實morey件事佢唔出聲唔會有人話佢啞 佢自己衝出嚟 加上nba主流都係反trump 而占都成日Twitter直線抽擊侵 以trump vs維尼個大勢嚟睇 反侵姐係撐習(非黑即白兒登仔) 所以香港人嚟講反奶是好正常
人但湖人隊史入面rmbj只係一粒塵

占迷

Dame咁hot hand
再諗返每次湖人對家啲三分下下都5成上落
要被黑8了

張丕德 都講過湖人會唔夠拓打

cj都幾癲，back fracture都仲打到

如果playoffs佢地，真係叫lbj switch佢出嚟弱點攻擊

佢同trent真係要捉出嚟打
打唔入都可以係咁博foul
冇左佢兩個d後衛易d守死dame

你咁講不如話LBJ準到可以有4成3分命中...
咁都直接CHAMP到...

我覺得打拓機會高

一定打拓，諗定點守雙槍同籃板保護啦

咁都想洗底

nurkic連allen都搶唔贏

講真lbj第二次喺騎士表現真係好respect 佢，但佢之後奶共同偽善直情唔反都唔得。

即係拓兩場只要贏一場就可以保住第8？

合約戰士Whiteside 先麻煩

其實冇話洗唔洗底
睇佢打波就真係迷佢個種一夫當關
但係佢奶共個個都反同屌架啦
我都叫佢廢老啦

你迷佢迷到07年?

佢今日突然認真打波

睇波資歷冇咁耐
不過有去特登睇番佢以前d highlight同事咁

好少可viu會播兩點半同四點半嘅波

Remind me of 小學時，凌晨起身睇
亞視直播既 playoff

無上一排又成班占狗

Rmbj入湖都預左大量占迷撐湖 正如占當年去左火組巨頭 熱火多左班占迷 到回家又撐返騎士
所以唔好同人講係撐湖人 你都係同人講你占迷算啦 真湖迷係連Chris kaman Jc hill sacare Kelly 時期都會睇

奶狗迷有幾何會有球會既圍爐區

湖人廢到咁
點打playoff

迷b狗返去j抽pick la

Chris kaman唔算差啦 話晒都前全明星
你當bass black Ellington Meeks果班死架？

真係威晒

咁你重唔走

有冇人覺得JR好似唔知自己要做咩咁
理論上簽佢果陣佢應該知自己要貢獻啲咩掛
點解佢唔敢射不突止 仲成日傳到啲波尻尻地人地接唔到

仲有佢真係下滑好撚多 係咪core唔夠力 以前啲飄射好firm 依家射到個人都變晒形

佢面對唔到

傻西湖狗攬住隻占狗過世喇
我地心bZion 唔洗3年屌打你地

Ball呢

我係Vps 時期曼迷

數漏

下年會唔會簽番表妺

含撚用

反夠未

最緊要下年有ab0，至少外線防守有保證

但占屎又老一年了

勝利球迷lan啦
利伸
小董時期曼迷

果時先嬴得多

反占有咩問題?

中學嗰陣住明尼蘇達已經成日同老豆去睇

我又唔擔心 而家廢老個打法可以打多幾年
反正regular佢都係行行企企 射3分

ab0好似同d隊友關係一般未必人會再番黎…

當年scott 嘅親生仔 kelly 好j到
記得佢個中路埋尾經典入樽

有朗度 起碼識得用AD

佢仲有一年約？

Kelly=new dirk

好似跳出咗

古仔真係25狗黎

追波仔

波仔呢個辣殺

咁追Tae Young

76人完美示範打小球火箭好值得我湖參考
就係3分射得準過火箭

羊蛇

突破籃球理論

世事都比你看透

點諗到

唔係講笑 我隔離屋個貓b都諗到

消息預期Russell Westbrook 將缺席季後賽首輪賽事的開段，因他右腳股四頭肌拉傷 (strained quad)。Westbrook 回歸的時間將視乎他對療程的反應。

小編：首輪對手是來勢洶洶的Thunder，少了Westbrook，Rockets 有足夠火力制勝嗎？🤔

-
來源：ESPN

Okc 幫幫手

過左拓可以諗定打艇

無左westbrook守harden,火箭仲難打左

有預感我湖 4-2 拓
Dame場均45+但豬波

預感古狗30+

究竟b定羅着衫柒啲

大陸喱？

笑左

撐熊

今晚多波睇到呢，
撐熊＋撐曼

今晚歐聯bor

如果拓今晚輸 ，聽晚個場壓力等同game 7

係就正。
真係thanks to 武肺，凌晏睇完波，第朝wfh

同市光榮

R9 返咗迪士尼

Manchester is red ar diu nei

精池已收皮

我覺得最精境係收尾個 感嘆號

The NBA has announced the results of award voting from seeding games as follows:

Lillard is Bubble MVP
First team: Damian Lillard, Devin Booker, TJ Warren Luka Doncic, James Harden
Second team: Giannis Antetokounmpo, Kawhi Leonard, Kristaps Porzingis, Caris LeVert, Michael Porter Jr.

Restart games都有得整個一二隊mvp

豬肉獎
可能獎座都無

灰熊fans!

熊今日醒神wor

Dame勁撚到...

好似冇得打咁熊 守唔住

Morant炒左幾多球上籃..

nurkic呀嫲死咗，無哂態

但熊仲無，拓贏都好，但唔好黑8

笑咗 湖打呢隊拓 輸硬

熊啲後生仔甩手甩腳咁 始終無經驗...
唔望佢贏到拓兩場 但可唔可以贏一場chur乾啲拓先

熊廢到...

眼神好sad , 諗起 ice 係湖既last game 。

喂唔對路wor 拓柒好撚勁唔係講笑

morant

等睇湖被dame啲三分轟爆

好唔想對拓 冇左ab0點撚守dame呀

jv低位對nurkic斷好睇

熊冇左3J都算係咁

兩隊都唔係湖個班波

買Collins翻嚟取代古做隊草好似幾好

原來熊仔反杯左

人地個新仔

我地個新仔

認真兩隊啲防手真係廢老可以任放題
個問題係我地啲射手再唔入翻多小小波都幾撚煩 奶實比人夾撚死

真係幾型

btw古狗真俾唔靚仔，純粹無競爭

隊隊打親拓d 空位3分都好似好準咁
想睇屎綠打拓有冇4成命中率

啱啱個廣告green話最鍾意catch and shoot
勁想打爆部電視

佢鐘意catch and shoot然後炒姐

人地一個2nd pick就咁啱用
我地三個....

Dillon brooks呢條串嘴仔守雙槍又真係守得唔錯

本來都幾憎佢 但呢場又真係守得幾好

果場放水比熊贏佢串柒柒

冇了冇了
打拓柒了

熊呢節0罰球 明明morant係咁剷
聯盟竟然唔做波等兩隊打多場

成場熊d人係咁剷底都輸拓十幾個罰球
Lillard射波係咁博foul都有雞
Morant 成個歪晒都冇

Melooooo

Melo殺死比賽

兩個all star勁到

morant攞contact手法都係爭啲

另外一個呢

隔離po開始起風話湖人大撚鑊
其實拓荒者all in爭門票除咗陣容完整咗 但某程度上都係靠dame一個人狂爆 贏嘅幾場都係打到最後一秒

同埋未講防守 究竟拓荒者點守波先可以守到幾乎場場對手都可以有人30+/爆發

復賽後
打熊: 一次JJJ 33 分一次morant 35分
打網:Levert 37分
打牛: Prozingis 36分
打76ers: Josh Rich 34分
打塊: MPJ 27分
打Bos: tatum 34分Jaylen 30分
打艇: 細摩shamet RJ 三個拎51分
打箭: Jeff Green 22分

咁嘅防守憑咩黑八...
題外話: 留定名睇屎綠場均3+(炒)三分

換左ad

講真湖呢五場輸波其實得兩場係真輸波姐
個人認為: 如果一隊波有心想贏波冇理由去到第四節中段見輸十幾分就收主力棄game掛?

打龍馬兩場都打到收局打唔贏對手 係湖真廢 但至少係全力打啦叫做

相反打雷箭 兩場都係大概淨翻五分鐘見狀態唔好就收主力quit game開始尻試陣

無可否認湖人係跌咗watt 但好明顯一部分原因佢地冇求勝慾 排名定咗 冇主客場分 贏唔贏又點
唔係想為垃圾辯護 事實湖人都真廢咗好多 但如果隊波係場場想贏至少果兩個仆街雙星都扮下嘢學dame場場上四十幾分鐘 然後輸波 咁我就真係認湖有機會比人收皮

明明復賽後公鹿都係3W5L 而且做唔翻之前三節收人皮嘅神級隊伍 但又唔見有人吹魔術黑八公鹿

反詹還反詹 湖人係無辜的

熊仔

張丕德 邱雨勤 都覺拓食硬湖人

理性分析
我地full team大飛應該冇對手

講真，湖點會輸呀，未必順順利利姐，但平均實力都係拓之上，拓啲防守咁曳

真係未驚過，AD 唔好鳩流流正常發揮，贏硬

湖 4-0

dont know驚what

兩年前AD自己一個都橫掃拓柒啦
驚閪咩

2年前AD要幫件35m廢老執屎？

點會輸4場呀，4-2就差唔多啦

比盡4比2

如果d 3 分準返d 都有機 4-0

季後賽打防守ma

好想知廢老而家咩心情，係咪驚到腳震

打左電話比bi
叫佢下年番黎組3巨

FOJ Green古AD McGee
輕鬆守死Lillard

對面有whiteside做臥底

Wrong do係post game 出到
仲有lakers 個大鎖位是邊個 得ad猴防守好d

攻防一體古狗

古神

卜
綠

Kcp 身形所限 green 腳步跟唔到cj啦
好彩對面冇左ariza

呢個有d神勁刀feel 冇大進步
如果今年冇champ 有價真係要換喎

Ad姦到nuckic跪低含撚啦

Danny Green防守有料但好撚海鮮 守雙槍略然腳步唔夠快
Kcp禿守雙槍體型上可以 但唔夠經驗 判斷穩定性都未夠lockdown對手
RR9 前年同holiday守到佢地仆街 但佢依季防守有幾好大家心裡有數

湖人唯一一個達到大鎖級嘅冇入營

諗同呀 a3

叫占狗守Rose咁守Lillard

如果呢個系列都贏唔到
咪駛旨意下個系列贏火箭
實力上來講，湖正常發揮，有少少領先

點都好
聯盟一定會造到西決湖對大飛

Ab0防守真係煩撚到仆街 old school果種鬥牛式防守
其實喺現今體毛犯規周圍都係嘅時候佢都堅持瘋狂hand check對手 其實佢一對一防守係好有觀賞性 得六尺一二但好多時候都肯用盡全力box out啲搖擺人然後自己仆街
佢絕對係安靜版Patrick Beverly

周圍都講緊 湖人唔係想像中咁勁

湖人勝在防守有料到，季後賽講防守
而且有兩粒大星
點都會做俾佢

憑實力都唔會打唔過啦
進攻會失靈防守唔會
聯盟要做都做黑八一路衝冠 咪仲有話題

淨係驚速龍d防守

你知唔知自己講乜

有邊隻字理解唔到

前文推翻後理
前句講防守唔會失靈，而再前面係提及湖防守好過拓
下句則講聯盟做俾黑八
你前句同後句有矛盾喎

我想睇你點兜

不要再説了，好掛住ab0
3 月贏鹿同快艇，都係佢守死人地啲guard

...連登都要有上文下理
上句回應你講湖人防守 其實湖人唔洗做波比佢都唔會打唔過拓柒 因為防守唔似進攻會失靈
下句係延伸講你話聯盟要做波比湖人 我咪講如果真係要做波 做比拓柒黑八打西決咪仲勵志

理解能力唔掂就怪人矛盾 真係邊撚到矛盾

冇咗AB0防守重有料到咩?

冇左ab0成個外線崩晒
幾場守p n r個d換防亂到成日比人輕鬆剷

講真
睇波係要用腦
你返去讀多幾年書先出黎認叻啦

其實點解ab0唔入返黎打

講真 做人都係要用腦
咁鐘意衝出嚟走圍射人就死翻去隔離po啦熱狗

鬼唔知咩
如果呢個系列贏唔到咪即係比人淘汰左囉
仲點去下個系列打火箭啊

家庭因素

根本就冇人認叻 呢個湖迷圍爐區唔啱你聽你咪quit囉唔好自卑心作祟走圍撩交嗌啦

雖然我覺得打拓唔會咁出
但推kuz上去打正選 kcp落返bench
可以之後打啲冇咁多勁guard嘅球隊用
kuz同lbj同場唔會hold波 出手都合理左
希望rondo出返對2nd unit有幫助
waiter唔準個日2nd unit 就好亂

係... 無論單防定啲協防都廢左
冇左之前個種攻唔入都守到嘅感覺
但我覺得冇左fans都係一大原因

呢個真 睇番之前有fans果陣啲防守好有火

kcp 身型守兩條矮仔有咩問題
另外cj一d 都唔快

你自己都識講
係湖狗圍爐區度吠拓7者
真心，讀下書，攪下個腦先

真 你有幾可見到cj唔用pick可以靠速度入禁區
好多時都係頂住人地射中距離tough shot

冇左R9 ,當占士休息個時得AD自已一個,一被包夾就廢左,如果有R9同AD同場,AD進攻冇咁死板

KCP守矮仔幾勁，係俾PG Kawhi爆死

覺得最少都要打6場 占狗JR Danny Green快啲躝

拓柒迷入湖區 想圍爐自己開個拓柒區啦 咁有腦自己諗計啦做乜要入人地區取暖

Agree AC都都可以用

仲有睇Howard入樽咁
叫到唔叫 冇晒霸氣

其實我都覺得r9好重要 特別playoff
控制個節奏 同read d play
期待佢出返黎

覺得ac 會係守lillard最好嘅人

唔關迷唔迷事
佢連基本既閱讀理解能力都冇。

用下腦啦湖迷

速度上可能kcp好啲 但感覺上kcp副計一撞就散
可以試下水溫 但隱憂係ac經驗唔夠隨時比會然draw射波foul draw到燥底

ac restart之後爭咁d狀態,攻守都差左

13-4

攻就算啦 始終天花板喺到
防守唔多唔少睇成隊 成隊波都懶散會互相傳染
開頭幾場佢同古侍正負值先係湖人三巨頭

攻都係要佢入番d wide open 3分佢喪炒

成隊都要
其實有返啲3分 真係多小小就夠
第一輪會係easy
冇就打死廢佬占

究竟佢上季尾48%點呃翻嚟

廢撚到

kcp 屎綠有咩用？

死完lan

Kuz可唔可以唔好咁完美

大摩都係廢 收尾果場刷翻嚟

米燈

今晚睇波？

我反獌

單換到Beal

柒咗我睇錯時間
以為今晚開始playoff

點解人人傷咗都可以喺LOCK DOWN時好返...佢重要唞..

因為Rondo係停賽期間受傷

補充：7月中

邊度買到kuz 件波衫

撐西維爾

Staple Center

9.1%

我女友

偷食怪發咩癲

卜去返3月個態得唔得3分又有剷又有

回顧下 Kobe

Dent Mozgov呢兩份合約真係

唔睇都唔知原來1718果年拎到35勝 而上年都係37

啞仔女人都冇份
想知wrongdo點解都有份

多小動作

右邊個個係我呢世見過最出色既男人之一

我好中意embiid喎好搞笑

件衫好撚型

好似下一輪先著

分分鐘冇機會著

條友肥到

睇翻上季打勇場聖誕大戰 究竟湖人點打贏五星勇仲要炒廿六分

豬霸強姦左湧底

歸位

R9季後賽模式

傻鳩歸位

唔識中文？

秒撚左

湖人三分有四成就夠

kuz 帶咗條囡入bubble
會唔會屌囡屌到playoff手軟

有4成其他隊洗撚玩
內線已經屌打全世界

知唔知四成係咩級數既表現

到呢一刻都接受唔到

唔洗屌女都手軟啦

有冇人好envy 書人
有老大endorse
有羅仔呢個老死
食左 kendall Jenner

數據顯示，Lillard本賽季3次和湖人交手，場均貢獻36分6籃板9助攻，投籃命中率50.8%，三分命中率39.4%，狀態非常出色。湖人球員們對位Lillard，分別有怎樣的表現呢？

賽季至今，防守Lillard時間最長的湖人球員是Caruso，三場比賽防了Lillard 10分52秒，Lillard在他面前12投5中，三分5投1中，應該說Caruso防守Lillard的表現還是很不錯的。不過，其他三位後衛就沒那麼高效了。

Bradley防Lillard 9分48秒，而Lillard在他面前11投7中，三分6投4中。Bradley是一個出色的防守球員，但他真的拿Lillard沒什麼辦法。不過Bradley沒有參加湖人復賽，所以他也就不是季後賽防守Lillard的潛在選擇。

Pope也對位Lillard防了7分1秒，Lillard在他的防守下8投5中，三分4投2中，表現也很穩定。格林只防了2分11秒，Lillard面對他的防守6投4中，三分1投1中。

屎綠

牙譚真係好完美

有佢應該唔洗trade ad

牛仔勁撚到
黑7了

Luka

牛仔d三分準到傻
聽日可唔可以有佢地一半

牛仔成日衰第4節
luka同porzingis要肯takeover

兩分準到傻都可以贏嘅
湖優勢喺顔色地帶嘛

Lou守Luka又係邊位天才教練

河文檔

抵死，癲狗3犯
諗起westbrook話佢俾你覺得佢防緊守，其實乜人都防唔撚到

冇Luka 同有Luka 2隊波到咁

豬霸屌打 卜仔

同draymond green一樣得把口實則係咁foul

luka呢種p&r 慢節奏真係幾恐怖

d球證幾撚盲
第2球clear block吹foul

係 好黑

最多講下身contact，但都太緊

2球都all ball
第1波仲要打空氣都吹t

kp陰公

細morris又準又撩到kp
反觀大摩

好黑

冇觀眾真係少好多氣氛

冇左kp打到咁都算係咁

冇晒d boo同defense
好似熱身賽咁冷清

佐治

佐治好完美

好想要佐治

羅仔型

個格同rmbj差唔多 入埋嚟湖就成堆閪人

lakers 2020 champ

邊撚到打熊呀ching

其實係米暴露左艇個底廢

你要問翻牙銀

有佢逗住，真係好撚舒服

佐治唔係佐仔喎

我地馬仔屌打

睇到大飛原來得咁嘅level，唔驚了

有d失望，個化學作用差過湖，冇player marker 真係差d。

不過今日啞狗 同lou好似養生mode

個底未算廢但唔係勁
記住 我湖唔想賣垃圾的
就算廢 人地外圍火力都準好多

其實應該驚速龍

我驚波士頓

究竟lbj 2018點樣橫掃到速龍

Activate 咗 playoff mode

唔忍心打殘譚仔

忍唔忍野？

傻鳩

啞狗今日算上力wor

隔離咪有por

聽日李拉德 六十分

輸波

聽日睇吓廢老點咪知

8分

2019 playoff mode

想要pg

奶狗 個playoff mode 儲左一年力有多，聽日打得7得話，要瘋狂恥笑了

我打定左篇essay
一輸波就出po

你篇文出硬都似

出定先ok?

Playoff mode 占不離不棄支持區

Ad聽日50分贏波 抽三隻湖狗含撚

占狗

冰狗都有人迷
聽日奶狗打得7都好，唔好割

仆街緊張都瞓唔著

個風同我行慢啲，等我睇埋場波先返工

聽朝9點先訓囉

驚落左波，要趕頭趕命番office ?

仲有寫字樓唔係wfh?

利申公司話十月都要wfh

當差點wfh牙
你估咁多721咩

舊公司1月份開始已經wfh.中間未停過。
新公司wfh， 但接近每日 都要朝早730開 team meeting

牌面好勁 打出嚟冇預期咁好

間唔中可以好似今日就全日幾個meeting
但得閒起上嚟真係同放假無分別
但好想返公司，唔洗諗晏晝食乜

我淨係好掛住公司附近D 女女女

咩公司咁爽

佢地係米差咁個cp3/rr9

九點先開波
但陣間又想睇下屁馬扭人
咁睇法會唔會死

緊張到訓唔着 6年無睇過我湖playoff

Lakers are going to wear the Black Mamba City Edition jersey for Game 4 (on 8/24).

隔離岸真係黑8左

一陣到湖黑八

快艇或成最大贏家

擔心冇機會著

ig見到rondo了

睇自己隊打playoff係咩感覺

咁我放心啦

7年了
一陣就可再次打playoffs

今日唔出，俾拓大炒一場了

似係 ，湖人自己都預咗黑8

起碼人係到 俾到戰術

有冇LIN

Let’s Go Lakers

打完先落波得唔得

playoff green

反古召喚 幫手燈起古狗

隔咗咁多年
終於可以認真睇playoffs
希望唔好一輪遊

damn time

搖撚準備

dame個精神面貌麻麻，睇落少緊張

今日靠古

打把古

Playoff占

唔知點輸

廢老睇下扮唔扮勁先

禿出到根本唔洗擔心

Lm被對面後場禁住黎屌

吓

有冇link

xyz

乜佢仲有playoffs mode嘅咩？

反古黨上水未

上年個mode

膠鎖輕鬆carry啦

反撚緊

反古已ready 今日反古必勝

上年最後排第唔知幾多

D link 好lag

ad 今日30分起跳

咪撚燈師兄

條女唱到狗叫咁

個細路女 d 表情好不安

個樣好猙獰下

Jed

最尾一秒變臉 有波叔影子

Fbi

睇古restart後嘅表現
反唔落手

應該playoffs開始回歸當初咁廢

Any link

開場條片咁撚7既

個燈光幾有feel

唔好好似公鹿咁好無呀

點守Lillard

古狗一個打曬啦

K~C~P~

點守AD

古狗incoming

Gabriel

開個盤今場幾多個3+1

點守danny green

等左2669日了

14號手緊到

D觀眾

Nurkic真係好完美

都係我勁

嘩屌廢老上籃咁都冇foul

佢名叫danny green 我湖箭頭嚟 進攻第一選擇
聯盟top 5 3d 攻防一體

輸了

Melo 屈撚到
靠ad carry

AD

AD carry

唔知playoff james 2年冇打 咩質素

呢球古球守既話 block左melo了

嚇到流鼻血

當初簽到melo嘅話

佢有火就贏

可以俾波AD捉住對面個新仔打

今場輸幾多呢

rondo個頭柒到……

連rondo都整嗰啲辮子頭

Black lives matter 強姦黑人等比人討伐

佢已經嗌到超大聲

my boy!

Respect黑人

Green 快撚d去死啦
快攻比人block

myboy

綠啊....

green

GREEN我屌你老母

屎綠

已經想像到最尾廢老炒罰球輸波

DG

green air

點撚樣呀

綠啊！！！！醒未啊

屌 green

還我Kuzma。。。。

Green去咗邊

green jm9

靈堂射手上線

playoffs green

真係笑撚咗

連炒3,4球

唔好重用綠屎啦

屈底了

中伏簽左靈堂射手

依球幾肯定可愛字母上一定有

雪藏DG未呀

未到finals

DG????

輸了..

D 3分
好心比KCP 試下好撚過啦

對面好醒神

D靈三分冇改善過

今日magic個射手都第4節先入3球three 大家比d信心

完全冇冠軍相

全隊幫Danny Green 執屎

好廢呀 要輸了

出古啦屌

冇眼睇屎綠

唔夠打

要追分就要等nurkic無力白邊出黎

收埋green算數

成撚日好慢先to air左3分果下就要換走d green啦 攻又唔得守又唔得

成支starting line up唔知打緊乜，對面就有曬play

Playoff 占去咗邊

1500萬一年 wide open唔入 守又守唔撚到 有撚用？

做緊乜

廢老出力未啊

好撚驚lillard 一hot hand

輸小過廿分當champ

連勝入playoff喎, 士氣如虹

其實有唔少open look..係唔入

綠有冇咁撚廢 攻守都唔得

trade green 返刺換derozen啦

再係咁 被人黑八唔係無可能

人地都未dame time添

好鬼廢

Game2 要著新衫了 唔係冇機會著

你當刺傻?

有邊隊restart後3分衰過湖人 話我聽

又話portland守唔到賤種占

講錯 守唔到古先岩

playoff mode呢？

我想知成班友係bubble 入面係咪日日打飛機冇得屌西

奶狗自爆姐，唔計

有冇LINK呀

條撚樣回晒塘 爆又爆唔入 射又唔得

占皇留力啫

支那占未出力

根本好多球評家都睇好拓

仲唔收屎綠

根本上我地期待湖人留力 playoff mode會唔同
但其實本身就廢

想JAMES輸LAL嬴

呢5個係bubble最差嘅lineup 真係無講錯

無3分,內線又屈唔到,點贏

又俾人and 1

拓個雙塔屈到

白邊已出

咁撚廢都出

湖要爆發了

聖堂

白邊認真打波都好勁囉

今場係2d 唔係3d

係咁比人屈機

肯收Green未

又輸反擊

入未?

占仲傳俾green 痴線

首輪出局
AD會唔會走佬

綠一個三分都入唔到
好難搞喎大佬

會

要佢射到手順

AD: 1-7, DG: 1-6

我潮專幫垃圾起機
等陣比佢狂BLOCK都似

On9 AD咁都冇雞

最好走 唔好再激我地湖迷

3 分幾射 0中？

Kcp好撚慘

進攻都打唔起

dg廢到

同一位炒幾撚多次

6中0

9打嘅

Playoff mode LBJ

廢老睇唔過眼自己上

占皇扯火了

聖堂0/4

james d罰球真係

又炒罰

咪就係
請Lue仔算好過喇！

走啦green dllm

人地汗都無滴就大炒湖

Green

做波俾綠做到嬲

炒罰波

Green仔個樣無辜到

Vogel肯收green未

屌 好心佢唔好傳俾DG啦
自己單打draw foul好過

廢老捉住melo 打咪好囉

Green點解廢左咁多？？

收green啦屌 3分都冇 foul又係咁送

古仔出現了

古

kuzzzzzzzzz

廢占落去抖了

收green lu

kuzma 似kobe e球

Kobe。。。。。？

古!!

一早出古啦

古無解
進攻教科書

禿直接剃光咗

Air 古

我估佢要控體力

跪求各位提供直播LINK !!!

古J死人

即刻整球air

呢個陣勁好多

即刻整啖屎

古係唔讚得

3分廢到

Dame 黎料..........

一球3分都無

應該輸

想呢隊波入3分係咪好奢侈

Dame可唔可以唔好好似蝦登咁射親三分就追人隻手打

8-0……

唉啊睇到好辛苦，屌wide open都唔入

d 三分...

起碼5球wide open 一球都入唔到

湖迷又要轉j轉會市場
悶唔悶

好想知啲三分咩事

唉

人地賭緊我地炒，放晒底角

其實仲有無請shooting coach

Ab0去左邊

啲外圍垃圾到

廢老咁快休息
2348戰術去咗邊

我似我地係8th seed咁

啲3分唔係非一般地差

10場都黎啦
作為一個nba球員咁都調整唔到 係咪要炒?

放你射都唔識入，咁我守內線得啦

3分8中0

見D三分咁 俾我都放啦
死守禁區唔俾AD占狗打入黎

5命中對2成5, 點打呀

湖人特色

三分衰撚過學界

5成

班射手炒到咁我去打都得啦

3分都射唔入仲唔打內線

一陣放Dudley 出黎尻

啱
kcp同green真係要屌

宜家唔係好高要求要你做超級射手，入dame個啲急停contested

wide open入翻唔係好過份啫

3分射唔入點打內線 一入黎即刻放外圍夾你

著mamba jersey 出局

聖堂射手
人唔笑狗都吠

其實box and 1，我哋應該就收皮

不如做煮

搞到ad同廢老無位剷

果陣0:3姐

拓d play 舒服到
好撚難打

好柒

第一打第八7分鐘輸10分
3分8中0 番去LA釣魚算啦

DAME 勁到

已經輸左

肯收kcp未啊屌

攻守都無 打撚咩

輸左

Kcp想點撚樣

班球員係咪投左降?

好耐冇入過波...

16分

人地有set戰術 我地就自己9打

好撚廢......

慘不忍睹

對面已經雙雙

第一節仲有兩分鐘nurkic已經doubledouble

咁垃圾，想熄機

垃撚圾

內外都輸

希望用一節可以打醒湖人

nurkic勁到

波都唔撚守

救命呀球證

笑4

依家心態問題

原來第一係拓荒者

成班冇撚晒士氣

投降啦

快撚啲輸左佢 三分又冇 守又守唔到

Jr 心諗 早知唔入你隊波

應該要16節

究竟點解可以廢到咁，同之前完全兩隊波

個個頭dup dup投降啦

教練真係唔撚合格 調動太慢
g位真係好撚廢 攻守都全聯盟最撚屎

好撚廢ad又係 呢d 拋都冇手感 成隊食屎

成班食撚曬屎

銀仔快啲開黑雞比呀奶啦

笑左內線被人屌打

禿

成隊都唔想贏咁
又冇三分又冇防守

唔洗睇了 訓覺

球證快啲出嚟救我湖啦

實力啦 仲心態

黑色波衫留返下季著啦

We need rondo

求下球證啦廢老

冇人識射三分 點撚拉spacing

On9刀 對面一冇nurkic先敢剷

廢老比人blk又想呃foul

點解今日唔出侍？

我係kobe 見到湖啲guard咁撚樣真係死都激翻醒

第二節先掛，是但啦都係輸

同season果時有乜分別 練左成季3分都射到咁

唔係唔想鏟入去 係一鏟對面45個即刻夾入嚟
反正都冇3分

Lbj返屋企數人民幣啦

廢老AD 2打5

侍冇防守

廢老已經唔係球星待遇 幾球都冇foul trade pls

真係人問題 DG KCP 簽翻黎都係托柒

中以為ad又傷

禿呢隻四不像除左鋤樽好睇仲有乜用

而家都冇

輸少過10分當贏

不如出jr+ 侍啦 還掂都唔撚守

Nurkic已雙雙

數據上睇唔到既有用

一節輸11分

有冇順link 好lag

有番D起色

師兄都幾易滿足

DG 戰犯

起你老母起啲射手仲食緊屎

冇眼睇

Rondo 3分都準過佢哋

殺入去又冇雞，傳返出嚟又冇3分，打條毛咩

如果係ab0射DG嗰幾球

真 老母臭c射衰晒隊波啲手感

THX CHING 好波!

Chur 爆 Lbj先有機贏

下年-DG KCP 必定要trade啦 兩個3D 無3無d想點

呢對波打勇一定比人抄

比較之下 快艇真係穩過湖人好多

trade都冇人要

廢老有番18年playoff一半都好呀

DG真係。。我季初已經問條友作用係咩
班fd仲答我3D

有撚人要咩玩2k就得

如果比人黑8 DG KCP AB0
三條撚樣一定係罪人
歷史唔會原諒你地

隊隊role player啲3分都準過我哋

Ad係咪跟咗Danny Green 練波
啲手感去咗邊

換啲野食留住AD

速龍果年啲人猛甘話佢勁

Melo 仲有大把貨賣
Dns
點打

關AB0咩事?

上年佢playoff啲3分percentage係career high

不過一搵番黎就變廢

大摩其實都係廢 唔好漏左佢

湊仔唔打

咁又點?

點解2個Morris差咁遠

白邊都打唔贏

猴咁都炒

同一個老母

RR9有無機出番

跳唔起

下場

白邊都搞掂你哋

古狗咁撚易fake起

RR9 係唯一生機

Vogel喺nurkic咁爆果陣唔用猴出嚟頂尻佢
打左成季唔係都唔明ad有幾soft掛

又DRAW 到

無限單打

掛住騎士嘅korver

呢個matchup完全唔似1vs8
一黎無分主客
二黎Lillard上晒電同湖人bubble都打得好差

佢唔鐘意用侯唔知點解

夾左咁撚耐 話唔打就唔打 咁都無問題？...
你番番下工都唔會無啦啦射波啦
原本你做開既野 咁急邊搵到人頂？

打多啲高位pnr 啦, 本身已經冇乜spacing

駁唔到

廢老學小牛打法算數 球球剷入去再分 佢打無球真係冇撚用

擺korver=4打5

咁都t on 9

追條撚咩 成班波得2分 人地1個3分搞掂

夠啦 鳩猴

下場rondo復出再努力

又食T

下吹咩

屋企緊要定份工緊要? 你on9?

鳩侯永遠比人針

屌你啲ref

黑到

白邊撚尻我地猴活

打手肘

咁都T

分出去唔入都冇撚用

終於有快功

咁都扮

下下下場著kobe衫再努力

Melo all ball 慘到

同你有親?
人地個仔有呼吸道病史 有事係咪你陪番個仔俾人呀
人地唔打bubble冇人工架
你估佢係香港D奴隸呀 幫老細諗埋呀?

Melo 守得勁撚好

已經幾球wide open 3 唔入...

佢唔知點解甘鍾意分波 隊友冇個準

一個Lillard都打爆你雙核

On9
Family reason 吹撚到無啦啦唔番工
未偷換概念啦，個比喻用到1999，好心你反就直接反,用錯比喻倒自己米

唔射無手感仲衰落去

同公海屌conley生仔唔打一樣

笑死 武肺咁撚嚴重，梗係留番條命仔同照顧屋企人行先啦
唔打有咩問題
on99

投降了

啲3分射到咁 就算負碌過到拓 都一定行唔遠

Melo 打到回春甘

都話打手肘

黑八了

真
攻防一體咁撚樣

邊個無屋企...？
我意思係你簽得張contract
就係由開季打到完季
中間打打下就走左去 好無責負感姐
不過我叫兩下春姐
繼續睇班撚樣炒三分

對箭又係俾人射到傻

猴又俾人block

猴變地板流

呢球有冇用挑戰

點呀猴

叫撚夠猴未呀..
好撚慘..針5

出麥基好過猴

po 占

想早啲收工呀

勁

候係咪想番去沖涼

銀仔要捧拓了

猴 30秒3犯

體毛到

啲雞煩撚到...

好煩對面咩都有foul

奶d防守真係 cj隔離行過手都唔舉下

責你老豆咩打份工

你未試過因為屋企請事假？

終於有

起風了

終於破蛋

你咪撚再出黎柒啦
講撚左唔打Bubble無人工收
人地張contract其實唔包restart架
講責任 家庭>工作啦 走咪走囉 家陣賣左身俾老細呀?
你收番埋啦

真係要靠廢老CARRY

Green終於入

射了

Dg終於入

3

GREEEEEEN

差2分了

-2

Two point game

原來要空到離譜先入

唔屌唔得

唔需要上AD啦

終於似番啲樣啦屌

差kcp條垃圾

廢老認真mode

連登同仁集力屌醒佢地

連登連DG都燈得起